Kayleigh McEnany 會加入Fox News ！！

今早話接受黑人訪問都估到會加，佢跟本就應該一收檔就做，但因 jan 6 單野先推遲，要等個結果；冇睇訪問，唔知係咪做 fox nation定 fox news

正

fox出賣完侵要搵人補鑊啦?

你開PO講Kayleigh McEnany 無人知係邊個架
你應該講係侵侵靚女發言人佢地就知啦

女神！

點解唔見左成日狙擊你果個人